旺角突發派口罩（政府唔做我哋做）

快閃派口罩（每人限一個）

地點：旺中天橋（近TOP)
時間：5點50分開始
對象：醫護、小童及65歲以上長者

第一次開po
既然呢個政府咩都唔肯做咁就由自己做起
我都知道數量真係好少 但係希望可以盡一分力幫到幾多得幾多

又要比廢老圍

繼續當學生手足唔係人

返工既人唔洗戴口罩

點解唔派比年青人

支持
不過唔係小童同長者

又派俾長者

準備比廢老圍住屌

65歲長者？係都比手足先啦
班長者唔會感激你 只會覺得係應份
拎唔到個啲仲要埋怨你 曬9氣

後生就是原罪

比長者有用？成日見到啲戴下巴，仲要除低個罩隨地吐痰，果啲真係由佢中好過

感謝手足幫政權續命

咁鐘意派比廢老，被人圍唔好要人救

原來大家都放棄左呢一代人

又俾藍絲

派比廢老po上黎托柒?

每人限一個

小童停課 長者唔洗返工
打工仔就唔洗口罩？

上連登派長者都岩既,好多銀髮手足嫁
show acc先比拎啦

專登戴一個口罩出嚟換一個口罩

搞手求打和

大家開開心心中肺炎

原來後生仔就有超能力100%買到口罩

我都問左好多日，點解後生無？
後生條命唔值錢？

咪係囉做咩又益啲廢藍

等睇樓豬比廢老圍

唔好意思漏咗最重要嗰張

對象雖然寫住係醫護、小童同埋長者
但其實有需要嘅人都可以過黎攞 純粹係覺得佢哋係比較高危嘅人 所以先想比較集中呢類嘅人

派哂比醫護啦

又派廢老

頂到20秒當你贏

年青人更加需要口罩,請支持年輕手足

派比廢老

派俾廢老，上黎開做咩

俾廢老都唔俾手足？ 原因咪就係為左攞光環滿足自己既左膠心態

收咗口罩左膠

點解唔直比晒醫護，雖然40個真係好少

不如整埋要講急口令先有得拎

戴一個去拎一個
打和super

長者仆街啦
藍血人

邊撚個同你係手足

四周己多處派給長者,年青人要返工,急需口罩

醫護返緊工，拎入廣華lor

算吧啦 你預左啲廢老咁得閒冇野做 最後咪又係俾佢地搶曬

手足唔係condom
個個派比老人家唔派後生仔

廢老唔洗返工要口罩做乜

死廢老無咪出少啲街坐公園用一個都on99

派比廢老同大聲講我係on9仔呀，過黎笑我啦有咩分別

問返送中嘅問題，答岩先有🤟🏻

咁如果改做俾口罩所有人會唔會好啲? 當然醫護係會優先

想攞光環就攞光環啦左膠
有心嘅一早攞晒比銀髮族ha工會啦使鬼去旺角派咩
你都係想收到人哋嘅多謝咋嘛分分鐘派比嗰啲係大陸人黎

收皮啦
又派廢老
個個都派廢老
邊個理後生

食屎啦

大愛左膠 唔好再比藍屍啦

比學生啦屌 比廢老把鬼咩

屌你 不如過兩日有銀髮集會 到時先派啦

65歲以上長者

你諗下廢老死左同學生死左邊個損失大d?

學生先係香港將來希望

又想俾藍絲廢老屌？

岩呀 比黃老人好過咁亂派

樓主係絲打? 😂

要派就派埋銀髮族（聽晚好似有集會），甚至去法院派俾聲援師（有唔少銀髮族）

唔係唔派俾一般長者，但可能佢地本身都無出街需求。

Don’t give fai lo .....

They fucked my uncle’s restaurant

天橋派小心比廢老掉落去

依啲都係算啦

又益藍絲廢老
抗爭又係後生
比人打又係後生
宜家連死都後生先

一係同黃店合作

堅石燒

真黃

幫襯送口罩

你益d廢老係咩心態

多謝你個口罩 照投建制

預左攬炒就唔好做埋政府果份啦
駁拎光環， 柒婆笑鳩你咋
有種就只排比自己手足
廢老廢中藍絲叫佢地趁地淋

咪係 仲要得過少少 想用最少effort去攞光環 做左膠都做到咁cheap真係好少見

藍屍連南亞人都唔放過

永遠都係派比長者
我諗佢地啲口罩多到全香港後生仔死哂都仲未用完

推

冇光環就唔做架啦

樓主出唔出得返黎

打算銀髮集會都會派嘅 我哋今日諗住試吓水溫先

其實派口罩都冇人攞

直接拎去民建聯啦

做呢d最後都係吃力不討好，派到冇之後又一班廢老圍住你黎屌，其實不如全部唔好派，等民怨（由其藍屍）將個焦點去返政府而唔係市民同企業！

比黃店 堅石燒穩陣

fc左黃

岩，打生打死時就手足

點解沒人派比打工仔

點解要派比癈佬

65歲以上，都退休啦，留在癈屋不是更好嗎，重要戴口罩出來播毒

醫院係咪以後吾使買口罩?
醫護係咪以後都搵你買 以後貼錢反工?

你對象唔係後生 又要上連登攞光環做咩姐

派比廢老死全家
我講既

以為派口罩俾藍絲廢老就可以攏絡人心？知唔知咩叫八奇？

+1

送畀黃店, 消費送口罩, 好過白派

雖然小 但多謝你

咪撚戅鳩啦你，柒咗啦你，摺埋啦

樓主on9

派俾廢老去死啦

做乜幫政府做佢應該做既野?

咪俾佢地做下實驗囉

細路停課 廢老又無出門既必要 d上班族要番工養家 點解個target唔係佢地

竟然又係長者

真

等陣被廢老圍住黎屌真係唔好問點解

上黎過派俾廢老

班廢老無口罩咪留係屋企
最多咪落樓下散步
唔出街唔洗死
相返我地大把手足仲要返工㗎
急需口罩係要每日焗住返工既人
而唔係落街散步既廢老

屌你 40個就直接送俾醫護 或者見到廢老就派
咁都要拎光環痴撚線

派40個人駛乜開po..
3分鐘拎完啦
但派口罩都要俾個

-0-0

醫護都唔應該派
明明大家都想醫護罷工, 無口罩就被罷工, 迫政府交出醫療用品
個個團體就自己拎錢出黎派俾佢地, 俾著我係林鄭都唔使理你地
變相幫政府維穩, 好心做壞事

做埋政府果份好威投票投幾多號

左膠幾撚時死
唔係絕對但廢老係藍絲比例事實係好撚高
初頭派都已經唔出聲
派左咁撚耐都仲係派比廢老先係做乜鳩?

派比佢地保命投建制?

做壞事

樓主真係慘
派下口罩都比成班人屌
咁巴閉咪自己派寫住淨係派比後生囉a
咁都有得屌一餐
利申 支持樓主

派乜撚呀左膠

咁咪到時再派囉
試咩水溫
啲藍絲派得少又屌你
派曬又屌你

銀髮手足聽日有遊行！同我推上熱門！

手足可以留啲比聽日銀髮

又派俾長者

返工嘅就唔使用？後生一定搶到平時要排隊嗰啲？

笑左
40個

拎既叫佢講黑警死全家 光復香港 時代革命

你係就聽日銀髮族先派啦

打生打死就手足
派口罩就 65 歲以上優先
THX

push

手足有心
真香港人
啲留言係仆街啲
但都有道理

但咁多位巴打唔該冷靜啲
仲有銀髪族...

其實好多廢老好有錢....

其實醫護優先好撚on9
政府唔撚做野。你地幫佢汁屎。
派比廢老不如派比速遞哥哥仲好
做撚衰哂。

正，多謝你幫正苦做埋佢應該做嘅
利申，個口罩日日番完工再蒸番再用，用足成個星期先掉係狗屋門口

依家大把人 ON9 思想仲諗住俾廢老要口罩等佢地鳩行。

好 冇問題 咁聽日銀髮集會再派
唔好意思咁多位 做咗啲on9嘢

爽
繼續派俾廢老撐政府打壓後生
記住呀.. 手足俾人打爆頭你有份嫁..

死左膠

我代政府thx

行過見到你地條橋幾大風唔好凍親

40個..... 然後 d人為左黎拎又用一個口罩
咁撚on9

比老人做乜 老人多數藍絲(唔係全部都藍) 呢廢老死多d仲好 就算唔中肺炎 都擺唔得耐
年青人先係香港社會既未來 派俾年青人好過啦

代林鄭多謝你

啲廢老轉個撚頭又除半罩食煙，你話死未

派比廢老on9
派40個就開post更加onlun79

多謝手足
保重身體

多謝樓主咁有心先
而且你派俾邊個係你既自由

如果係我就派俾後生

唔係想分化
而係你派俾啲前線清潔或者送貨乜9都好
都唔應該係小童同長者優先
佢哋係唔應該出街

你想幫老人家就山唔該你組隊義工幫啲獨居老人可以唔落家都完成到一切起居飲食，唔係派咗個口罩就叫做咗
你係叫浪費咗個口罩呀

派俾廢老做乜

傻鳩樓主呢

補link

銀髮手足聽日有遊行！同我推上熱門！

抵架wo
希望樓主比廢老圍完生肺炎

香港後生慘過食屎
連同路人都對後生咁刻薄
反而幫班死廢老
究竟係啱啱放監定係人格分裂

又係俾廢老後生壯年要返工個班唔撚係人黎

屌咁你不如只限醫護領取，出示HA 員工證啦，你派得100個，HA 員工第101個咪又係冇用

唔開po點攞光環
你都onlun79

我驚d小朋友俾廢老搶口罩多d

都唔知派比啲老嘢做乜

其實主要都係想撚下班廢老，要佢地排到仆撚哂街然後咩都無，再係街到發哂脾氣同中埋招

65碎藍屍廢老 祝你地快撚啲死啦
死之前仲要搶口罩
你地知唔知醜呀仆街
落去見毛魔啦

樓豬你係咪藍絲黎
廢老優先 笑死我了

Agger

後生仔得罪你? 去到邊都係廢老優先

40盒 直接派比有緣人, 好過排隊啦

咪撚再派俾班廢老
佢地大部分都只係消耗資源
個口罩只會俾佢地拎左去飲茶用

樓主再比人屌落去應該可以寬過西隧

又係打工仔唔係人

樓主死左膠，呃光環屌你老母
點解唯獨是後生仔無份？

年輕是原罪

點解又年青人冇架屌你老母

廢老都就死架啦

要黎做咩呀

點解要俾廢老? 傻撚左?

林鄭表示：好耶 你哋班大愛撚做埋我個份
口罩危機被解決了

你有手有腳唔識上網搵咩
又唔洗返學，得閒到呢

派口罩都要優先座，on9
ps醫護ok

收皮啦 得40個扮咩好人
又話醫護優先又老人優先
唔講以為你有40萬個

唔該攞光環既就上facebook啦 撚樣

廢老可以唔出街

飲撚完保礦力就好好做好自己想做既
網上吠就好易
肯行動既人好難有
祝褔你地

手足有心
多謝你
連登仔講嘢係難聽啲
唔好介意

你去仆街死啦屌你老母

多謝你幫林奠解決問題

Ps 欣賞你善心，但某程度上係政府一毛都唔使出

40番比自己算啦

你都識講廢老，廢老係廢到無人有，係社會的寄生蟲
但香港廢老比你地後生仔仲要多
一個廢老傳染比其他廢老，仲嚴重過後生傳染比後生

多謝大愛撚幫林鄭出錢出力做義工

其實長者又唔使返工
最需要應該係22-64囉

打完仲同你手足咩

屌不如叫廢老抗爭啦，反正後生原來係社會都唔重要

咪又係俾廢老屌

分分鐘黑警記你人頭秋後算帳

收皮啦 廢老優先

派俾清潔姐姐好過啦

我想問下你地派口罩賣口罩長者優先係咩一回事？

淨係派俾醫護啦，你派俾長者肯定到時又會比啲廢老圍同屌

仲派俾廢老係咩心態
呢頭話手足係暴徒 光明正大唔使戴罩
轉頭一箱箱塞俾佢地 以德報怨？

睇完呢個po先知原來後生嘅真係no stake in the society嫁
後生嘅原來係可以唔洗口罩就番得工嫁

永遠比廢老
唔洗諗班後生架啦

下次唔好
希望就算有得俾有需要返工的年輕人
佢地先係社會的未來

派比長者 得 不過要佢講 光復香港時代革命 黑警死全家

派比廢老把撚咩

派比廢老上嚟開po托柒咩

應該搞大遊行嗰陣, 現場派比手足好過啦

根本唔應該派俾老人家，應該年青人優先，一個社會死剩班老人家有柒用呀？

真係唔好意思 多謝咁多位巴絲屌醒
啲口罩我哋會留返比聽日集會嘅人
我哋都知啲口罩數量真係少 但純粹係想試下點樣可以幫到更多嘅人

排唔到：食屎啦 垃圾
(真實對白）

後生既要番工仲需要口罩啦

不過如果派果時要廢老叫口號先就唔同講法

你出街 用一至兩個

為一個口罩出去？

屌

弱智

重覆排隊囉一係

原來LIHKG主流係小童&65歲上長者

屌，你聽日去銀髮族遊行現場派好過啦

俾廢老 屌你老母

比左後先 要返工同出去做實事

Po去香討啦樓豬

廢老又有本錢去周圍排

巴打，我知你好心地，但你諗清楚救咩人對香港好先

如果個個廢老好似誠哥咁，咁又唔同講法

辛苦哂

一個換一個
仲要專派廢老

唉 手足都未有口罩
決定轉藍了 2盒thx

出黎拎已經要用一個口罩

巴打有心喇 支持派比聽日銀髮手足

上網都搵唔到買唔到點計？

其實醫護先最急需
返工做到隻狗咁 仲要搶口罩真係好慘

醫護喺醫院食緊病毒喎

派俾有香港身分證大專生得唔得

派比銀髮族啦

其實我都買唔到

你唔係幫手足嘅
開po去baby condom嘛
唔洗係呢到
你識唔識架

歧視年輕人

係就聽日派比銀髮族遊行嘅銀髮手足啦加油

派還派
你究竟知唔知邊堆受眾最需要口罩？

樓豬派二手口罩清算廢老都俾你屌

點解唔派俾手足？

你有撚病？死老鬼同細路先係最有條件唔出街果群人喎

你派比銀髮手足都冇咁嬲 左膠幾時收皮

樓主係藍絲咪認咗佢囉

廢老前線係黃

比人插先改口風 落街幫手派再比廢老屌啦垃圾

共產黨前線都係黃

樓主想班廢老留返條命去撐警呀

樓主下次派之前記住全部連登仔一人一個先

就黎立法會選舉
仲派比啲藍絲做乜？

愈多廢老冇罩用佢地先有小小可能轉黃

女前線, 男醫護前線唔係人?

起碼你都識聽下其他人意見
不過好老實 40個你不如留比屋企人/朋友

咪撚俾藍絲
平時就支持政府 又支持警察
又屌後生仔 又撕紙
你諗唔諗返起藍絲的士佬撞斷個個女對腳
人地要坐輪椅一世
依家要口罩就認契弟
仲派俾依d人 我真係屌你老母
叫政府幫佢地啦

加油

有冇考慮過要返左嘅係咩人多？
或者派俾前線清潔好唔好

屌好偽善
後生盡力叫政府封關 冇人關心
廢老淨係識屌後生 灘大隻手拎資源 你就派比佢地

垃圾
同路人都未夠你唔理？

真係笑撚死
Post上黎引人屌鳩佢

落街派比廢老，都好過你係到咀炮，起碼我係想香港好
好過你一d貢獻都無

無錯

知你想做好事
但係會唔會做多左？
有冇見到屈臣氏比廢老踢閘？
醫護唔夠口罩應該問老細囉
而唔係我哋平民百姓
點解唔比後生仔女？唔係個個都買到口罩

40個收返埋啦

如果想俾老人家
可唔可以俾銀髮族手足幫手派
佢地明天有活動
先照顧自己人
仲有一班同屋企人反咗面
年輕冇收入的手足？

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

個個都派比廢老，屌你派撚左咁撚多個都重有成堆人搶係咪路呀
係咪撚係佢地轉手賣去藥房呀
要返工果D唔撚洗要既? 前線醫護又唔見咁多人捐比佢地?

派俾藍絲就藍絲啦

派俾銀髮手足就話姐
派俾廢老把撚呀
直接去廣華俾醫護好多啦

又縱壞啲人

情願你地派比銀髮族
都咪撚隨便派比d廢老

點買到 你教我 買到我都唔想求人
Hktvmall 屈臣唔到
美國唔知幾時發貨
日本EMS停左
要返工 排唔到

俾埋條命廢老啦

係有銀髮手足，但只佔少數
要攞口罩最基本要講光復香港 時代革命

樓主係邊，我黎緊

個個都派俾廢老
咁手足點算？

手足，見你置頂收左手
記得唔好無目的咁做

你可以試下當蛇齋餅咁用
叫啲藍絲比個contact你
之後比一個佢

到選舉就call佢地出黎
車佢去投票
仲要掌心雷佢

貨金左樓下藥房，買夠1000蚊送上門

樓主被割蓆了

企開啲啦 傻閪

又係長者 明明班老野根本冇必要出街

日本無停喎 我啱啱先訂咗幾盒$250 30個 $350 60個 得返炒價

屌你老母
比廢老扎柒

垃圾係邊呀

唔好on9

死撚開啲啦廢西

每人一個 我出黎拎都用左一個啦
等於冇拎過

你po上黎做咩姐
除左醫護
小童同長者會識上連登？

雖然長者拎好多著數
但亦都可能係CONNECT佢地既時候

你身邊有冇廢老
有你就唔會講出CONNECT佢地呢啲咁荒謬嘅嘢

哈哈哈哈........拎左仲要diu 翻你轉頭，做乜派咁少

垃圾

65歲下唔係人？

俾我就放火燒咗批口罩

我拎唔到你哋都唔會有

你唔好期望一年半載可以成事
比D耐性
你要諗下佢地收左幾多年蛇齋餅糉

屌你老母 派畀啲19呀伯呀婆做乜撚阿
你地係咪冇腦架 邊個更加需要口罩
係打工仔定係啲退曬休嘅長者

我日日要翻工，廢老你比口罩佢都係去公園hea

啱啦

connect你老母系呀
一拎完就屌尻你啦傻仔

樓豬真青光眼唔係扮

廢老就死啦，派口罩比佢哋有撚用

不要派,只能賣.

屌你老母派口罩比廢老

diu 後生乜都無？付出又係後生 有咩幫手又係後生
比廢老做乜呀
叫佢地係屋企唔好出街仲好啦 洗乜用口罩呀
後生是原罪

派比廢老都唔派比同路青年先

佢算係咁
有啲話淨係派比18歲以上

派一個真是不如唔好派, 作用不大的

你覺得班廢老 會識字？識字都彩你都傻啦
廢老鬥自私渣

65歲上

正苦派錢你有冇同佢connect呀on9

喂，我唔係想屌你，但點解要優先比長者

後生就是罪

弱智

垃撚圾，保廢老唔保手足

就係派得少先唔CONNECT到
試下不停派丫拿

直接俾罷工醫護啦

屌⋯

偽善撚

40個唔好出黎柒啦

究竟派比廢老jm9, 你派比手足由手足分比有需要既人好過啦，口罩派哂比藍絲同唔罷工醫護， 仲話光覆香港， 光條毛咩

真心
啲學生手足好慘
俾人以為一定識上網買

仆街 後生就唔係人？

後生其實仲需要過長者同小童啦

下屆立法會區議會唔駛選啦
死淨啲廢老藍屍
後生嘅死晒

小咩童 大人細路都唔同size
得成人罩 即係淨係派俾廢老啦

屌，又派俾老人家

派畀廢老把撚咩，出嚟呃光環你邊水呀

手足出邊打生打死，最後俾曬資源廢老。

黃色經濟圈又識
口罩又專俾最大藍屍年齡層既廢老

屌你老母繼續比廢老啦 後生真係冇人權

畀撚晒D藍絲
死左膠樓主仆街啦

笑撚死我
40個派乜鳩呀

派40個口罩就可以做大愛撚左膠拎埋光環
係咪覺得自己好偉大

相信樓主都係出於好心
但我自己都試過派完之後先發現對方係個藍絲 & 完全唔會心存感激
所以樓主真係要諗清楚係咪真係要派
唔好為咗fulfill 自己想做好心的目的 而用錯咗啲資源...

我唔明個個目標都係派比廢老做咩
而家明明廢老感染左就係最易死果班
你派個罩比佢 簡接鼓勵佢出街
冇事冇幹 留係屋企好過啦
啲廢老又係 日又搶夜又排
但行出街見啲廢老戴罩戴得好撚衰
戴左等於冇戴果種
派埋比佢地真係曬撚氣

比廢老

樓主派完口罩情景圖，派比廢老後果

唉屌遲撚左睇唔到呢個post ，唔係一定拎架撐打柒樓主呢條冷血閪

仲上網搵？
已經冇晒啦戇鳩

係
仲有除罩食煙

搵就有？你搵比我睇

講真可唔可以手足優
咪再逆向歧視年青人

屌你老母，你又唔教廢老上網搵？廢老唔得閒？

屌撚死你呢d大愛左膠撚

派都派俾銀髮族啦

可唔可以改變下策略
唔想俾d藍屍廢老浪費我地既資源
例如派俾黃店？等佢地幫襯黃店先可以拎？

幾時都話手足只係condom。

扮有良知啊，派俾老人家聽落好好多嘛，年輕人死左咪再生過。

青年人唔係人?
廢老先係人?屌你老母

手足唔係condom
我要攬炒

口號黎

更多既人係包廢老
你派完口罩比佢地再帶住你派既口罩屌手足
完美

有冇人公開樓主個樣 睇下佢個樣有幾藍都好

低啦 藍屍會同你客氣 拎到口罩都要問候你 拎一個口罩都排咁9奈

又當後生手足死
唔睇下出面排隊買口罩個係邊班人
係班60幾歲鬧我哋暴徒 話我哋抵死 比人開槍仲拍手個班

過多廿年，你同我都係廢老
到時你打飛機都無力啦

40個就慳返啖氣吧

係都派比後生先
學生唔係永久停課 一復課就日日口罩
打工嘅又開始復工

長者先係長期唔使出街嗰個
覆診咪又係耐唔耐幾日

下次可以試下寫明廢老以外嘅香港人都拎得
激撚死班垃圾死廢老

屌你老母